覺唔覺得柯屎同愛情 其實好撚似

有時出盡奶力咁去負出 換黎只係幾粒屎
又有時 就咁漫不經心咁屙 神奇既屎就出現
一條一條警棍屎會係你面前
而如果愛情黎臨既時候 真係好似肚屙咁山河暴漲
點擋都擋住
所以今年聖誕又係一個無屎屙既日子

Ok似

有病就睇醫生啦

...

戀屎情意結？

樓主比喻得ok 喎

食多d 菜咪有屎屙囉

末句畫龍點睛也

年年都便秘點睇

真便秘係食幾多菜同生果都無用

o岩o岩痾左督黑色o既屎
咁又有咩意思

代表what's up nigga

好急屎係等於咩

有肥婆衝擊緊你既紅線

有時越著緊越用力，反而去得越快，但過程都係爽；有時漫不經心慢慢黎，細水長流，卻令人心有餘悸，坐立不安。但係無論如何，一手抹乾眼眶，又要重新企返起身。